撤銷香港獨立關稅區，最傷係支共

好多支共工廠經香港出口，避中美貿易協議，香港都收關稅，一野由賺錢變蝕錢

其次係香港嘅貿易，航運業，應該好多公司會炒人

金融業應該會慢慢被陰乾，到時香港就正式玩完

push